毅進畢業，想做i bank mt可以點

dse 1u12u 5分
ielts 4分

自問聰明，讀過下書，轉數快，考過ipsc，識开搶

可以點appy?

apple?

做ibank 浪費左樓主

係，萍果間銀行

pish

去做狗啦 搵得多過ibank呀
起碼ot有無限補水

樓主online class好悶咩
不停開膠post

當年我朋友毅進畢業去咗做保險，我好後悔無跟佢...
佢成日ig都拎獎，仲話自己年薪200萬

樓主加油，其實識开槍做差佬浪費咗你

做狗然後捉個ibank女女女女女之後知軟飯

改user name

自問聰明 毅進畢業

1u12u 五分 你點計的

考警察

入ling u先

Apply😅😅😅

未來黑警總警司
遲啲攻打中環d公司 全部都係你嘅